估唔到呢張圖要畀返自己人睇

不要政治潔癖，拋棄教條主義！
過去香港就係因為有太多人有太多底線，太多包袱，香港先會無民主！

612 721 811
爆眼之仇 冇底線 不分不割 塞爆機場

核爆都唔割

我要攬炒

醒呀 大家

「破解機場民意論」

求大家做好心理準備攬炒！

定係得我一個想攬炒？

2014路照佔，工照返？

啱呀

外國政府唔會好似你屋企樓下d阿叔咁蠢架

香港人同外國人?

林鄭一係武力清場！一係答應五大訴求

重點今次影響個班根本唔係香港人黎
你張圖嘅人係指香港人

齊上齊落

香港人唔阻得，外國人又唔阻得。咁仲可以去邊到？

真係好燥 個個話唔好打乜乜77
勁多道德撚上身 個個手足俾狗打撚到流哂血呀
係咪唔撚記得哂？
之前仲話核彈都唔割

老實講只係針對阻啲大陸樣操普通話既人咪得
外國人任佢自出自入順便宣傳下集會理由
聽到係講普通話既就搞
咁外國旅客就唔會有意見啦

你係唔係讀寫有問題